已 All in 1137 (4)

繼續

keep 住升

得5手貨仔

3.18

上望幾多好？

屌你地開post唔貼舊link

走鬼呀

升又覺得有鬼引散戶
趺我又覺得未夠低入

今日上4蚊

走左6手

3.22先返家鄉

推呢個啦
你地開左咁多個

Gogogoo

走呀

升市都跌 molamola

跌乜尻呀

春江鴨

回返

出前一丁幾好力 上返ipo 價之後發發聲咁升

爬3格

大市升你竟然倒跌

慢慢黎啦

繼續我行我素

第一城開第二間O2O
係咪咁好生意丫

早知3.1X走哂佢先

有早知5蚊個陣就走曬啦

幾仙就叫哂救命
叫左你地唔好買又唔聽

3.1X啦而家
走啦你

從來都係睇11.37

hktvmall 3週年啦

【信報財經新聞】香港電視(01137)主席王維基出席香港零售高峰會時表示，香港有720萬人口，網上購買日常生活用品已成為趨勢，預計5至8年後，約有30%至40%的網下消費轉至網上，特別是日常用品及大眾化用品，消費者會選擇在網上購買，而作為零售商要考慮日後是否再開店舖，生意能夠支持到300至400間店舖營運。

他表示，以前公司每日輸100萬元，其後輸80萬元，現時已「輸少咗」，每日輸50萬元，又指出網上及線下零售對決，3年後會定勝負。

另外，香港電視的HKTV mall感謝祭於本周一開始，會後他表示，感謝祭銷售理想，首日已爆單，而今日瀏覽人數曾高達7000人

年蝕2億

睇死D撚樣又話坐多陣睇多陣先
之後穿3又喊晒口

呢D人炒咩股票都注定死

一年蝕2 億有幾多。 又唔見佢跌返$2.2 -1.9
條仆街維基成日出口術。 講少幾句

其實我近排用，發現佢而家幫d 廠／代直接出貨

Huggies, Philips...

再唔係第三，四手貨

實體零售店真係開始比佢搞到有衝擊

網上購物一定係大勢，你睇下自己同朋友就知

不過跑出既係唔係1137就唔知啦

咪吹水, 成副身家入一手?

銅鑼灣大把咭鋪 慢慢等大家租

鋪租係咁升
賺得多都倒蝕
但HKTV O2O唔係開係人流旺既貴鋪
加上唔係同人合作唔驚冇左據點
就好似順豐個d點咁
同埋佢送貨既車倉人電油個d升幅唔會勁過鋪租
再加埋今年搞好既自動化
真係有得搞
問題係要時間

hktv 公布收支平衡個一日，應該爆升到仆街
不過唔知幾時

就快 發達最後機會
呢排我都賺夠 想比其他人賺下
有錢大家搵
利申all in

其實好定唔好

希望啦
有30手

如果d董事想賺到盡係咪應該配完股先回購，平好多

三十幾度，去超市買兩pack 汽水啤酒已濕透
咁都唔網購正傻豬

咁睇少連登囝
個個一手抬兩箱，打住機，行幾條街抬返屋企

等開會完坐火箭

等下半場小股東發問

真係未驚過。佢啲物流愈做愈快。 準時到

唔好太多幻想。佢個做法穩打穩紮，見平就吸。
過左個樽頸就有critical mass

你個燈神

我都有兩單野hold住左 一單hold左就黎一個月

買多兩手對衝風險

已排緊

每日蝕50萬，不如直派錢比人好過啦

維基但求打個和，大家開開心心去網購

3年後D人比唔比得返200萬佢先

邊個燈都未知 1.5 入 3.8 散左貨了
你追返post 先上嚟講啦
柒頭

你知唔知你講緊乜
我話你講物流愈黎愈快準時到
我今日就收到email話冇得準時到
你會唔會太大反應呀
少少野就叫人柒頭

好似咩都無講過咁
不過OTO舖太小

我果區準時 仲早到
唔通我講晒十八區咩

柒左就認啦
Block鳩你條煩膠

應該都係訂個陣比錢啦
In app 既apple pay方便好多

蝕左咁多年錢 點解股價都有3蚊

因為有我哋掃起個價

當自己係大戶咩

連登仔個個都月入幾十萬

Amazon蝕左十幾年，今年股價曾經$1400美元
參透下

冇架 其實係賭佢幾時收支平衡only

人地做全球生意

呢半年一有閒錢就買幾手1137，儲儲埋埋都十幾手 一直儲落去等收成期10蚊

平過3蚊了，係時候買入，一有消息就升空

支火箭解體?

下插

你以為 Amazon 只係做 online shopping.
佢最賣錢係 cloud computing, 1137 有無?

認真，冇咁快，但生意睇黎好左

萬事達卡夥HKTVmall及HKTaxi推優惠

【信報財經新聞】萬事達卡(Mastercard)宣布與HKTVmall成為合作夥伴，並加強與預約的士應用程式HKTaxi合作。

HKTVmall會員以HKTaxi預約的士服務，並以Mastercard付款，可賺取相等於車程車資5%的HKTVmall Mall Dollar現金回贈。此外，Mastercard持卡人每星期用HKTaxi搭的士滿三程，可獲贈50元優惠券。

Mastercard香港及澳門總經理陳一芳表示，與HKTVmall及HKTaxi合作，全面將服務由本地交通伸延至網上購物，切實地將Mastercard融入港人的衣食住行當中。

開始利用大數據

一日減少到內部營運費用，生意幾多都無用，做一單蝕一單

做到自動執貨可能好d，減少每單成本，請少d人

咁容易升到一倍乜，尼個時間比你入貨，時機一到😍😍😍錯過就😀⋯⋯

睇聽日2.85先入

聽日仲平呀
邊有鑽石底呢回事

差咁少就算啦 跌到2.80就再入

你估有機會咩

大家應該多了解1137業務變化，而不單是股價

？

不斷增加鋪頭，仲想要平貨，笑料😂🤦‍♂️

3. 02

有冇幾會上3.1

準備升空

已經3.1

次次衝唔穿50天線

開波啦喂

起飛

穿50天線先有得玩

一有錢湧入去果下就要

機會黎啦，👍😎

壓倒性勝利

Bin C

得果500萬

3.12已放

大戶又出手

垃圾

衝得穿50天線先講

認真，係咪呢個位要走一轉先

升左6%都係返家鄉only

你係咪2.9走曬傻撚左

3.5 入，仲嬲緊wiki當日中午公佈話放棄電視牌，走都走唔甩，臭！

沒有

自己廢怪人地

點解咁既垃圾股都有人買
買其他好過
成交少到

1000萬就升6% 如果大戶落場玩真係任舞

今日一個轉虧為盈 上4蚊都得

如果真係轉盈，點會升咁少
不過應該仲有幾年

短期望佢收支平衡已經夠升
黎緊半績如果虧損大減至一兩千萬都可能已經上4蚊，因爲證明左公司方向無錯

利申：用開hktv, 成日早上放貨入購物車，諗住夜晩先下單， 但成日都show賣哂，但早上係仲有貨。 證明確實多人用佢

感謝祭被爆買
一個mon平一舊水已經9秒9俾人搶哂

17-18mins 講明唔到30歲以下連登囝生意

壓死晒, 畫到噉明顯.

o .... sor lor

會唔會太有信心, 都未收支平衡就問賺緊錢果班唔知生存到幾耐

邊道睇

港交所中央結算系統

阿里巴巴
騰訊

應該係美國公司

星期6 個優惠好似唔見左.

邊個優惠

頭先跌穿3蚊

呢隻算唔算另類妖股 升又唔跟升
趺就跟足 話雖如此但如果2.85我會入一半身家

蝕緊錢既股點跟D賺大錢既藍籌升呀

係時候入

2.95先入

平均買入價 3.4 , 好快就會重返家鄉

3蚊樓下溝淡是常識吧，長線釣大魚🙆‍♂️

【又係阿里】菜鳥網絡領投120億在港機場建物流中心

Molamola 聽日火箭式直插

咩大戶

老皮，你是hktv fans

咁你3蚊以上有冇加貨

幾日都冇郁搞乜鬼

餅來講
百佳市值百幾億(超市market share 三十幾%）
Hktv 今日市值廿億
自己分析

30％？ source?

自己上政府網睇啦 懶到死 香港零售數據有齊哂 依家hktv做緊既生意係成個零售餅0.5%都無

你好叻

訂單增長唔知幾時會見頂

見頂好難
最多放緩

而家係訂單太多人做唔曬

個自動系統完整落成應該會改善好多

百佳在香港有345間分店，2012年之市佔率為33.1%（惠康佔39.8%），2012年銷售總額達217億港元，利潤未見透露，但華爾街日報話如按照牛奶公司（新加坡上市）之2013年市盈率29.5倍及2014年預測市盈率25.9倍計，百佳市值可達30億至40億美元，咁講法，推算返轉頭，百佳嘅利潤大約係一億至億五美元之間，佔和黃集團利潤之百分比，微不足道，但營業額217億，係集團總營業額3954億5.4%，充份證明百佳生意雖大，利潤貢獻甚微，百佳係和黃嘅瘦雞肋，賣不足惜。

百佳13年都值幾十億美元

$3 有神秘力量

有個1M買盤

條50天線壓緊落黎

不停係2.9-3.1到LOOP

大戶托住散貨，快啲走

下一份業績其實都唔見得會好
依家係一落3蚊樓下就有神秘力量頂番上黎
依然都係睇2.5先入番

見到刻意維持係$3真係驚
究竟係大戶睇好收緊貨定粉飾太平

百佳早幾年係咁開舖谷大個額諗住賣比華潤 點知人地唔中伏
賣左25%比淡馬錫

呢個我真係睇唔透,點睇下一次既業績都唔會好得去邊
唔係話唔信,但佢個系統又未正式RUN,訂單增長明顯放緩
雖然佢啲門市我見係間間都有人喺入面咁,但我諗一兩季內啲數據都仲係麻麻地

唔明到底點解3蚊樓下有人不停買咁,呢隻股都唔算太細粒,要炒上應該都係要大新聞人踩人式踩上去,好難歸邊炒

參考下香港電訊，1137已經開始成形
wiki 係啤殼專家

又3蚊

我有諗過呢樣,但應該未係時候掛?

睇個勢應該就黎又要爆一爆

全部線合埋一齊

三角形差唔多行到盡頭，隨時爆邊

冇乜性交

爆

爆左

好波

咪俾大戶呃 頂住散貨

每逢有事前夕都會爆一爆唔知咩玩法
加息同星期五關稅雖然唔係好關佢事但點都有D影響而加先黎爆

坐火箭
一錯過左佢又會落返去3蚊到妹
點決擇好

終於郁
等下次跌破3.0

垃圾，升少少又回

一日套系統未全部搞掂 一日都未有錢賺

見到呢度D估神真係好正

咁又係 呢隻野不嬲都係炒幻想

推

繼續爆

無盈利股, 唔會買. 愈來愈多競爭對手. 食屎啦

agger
傻仔先炒呢隻
我已經轉左炒平保
食完1.2息仲賺緊3蚊
呢隻?

支持連登仔最愛嘅士多

1833 平安好醫生

我先唔炒呢隻
我3.5入阿里健康
7.3走晒 (雖然依家升到8個幾, 屌)

屌晒入2318

神秘力量托住3蚊

今日有條痴線佬用左一百萬買貨

神秘力量呢

大戶一百萬係錢黎？

所以一定係痴線佬

呢幾日 出現左2 次定3 次有人入100 萬股@3.0 左近

幾排佢又燒錢做 promotion
新客 $99 和牛餐. 用埋信用卡回饋,
可以做到 $0.

大把人開幾個新 account 去食迎新.
業績唔方好..

連囝起勢咁屌
無啦無啦

molamola, 今日到而家個價毓都唔毓。

冇喇，3蚊都冇

唔夠膽玩了

3.5 5手未驚過

咁既市，係咪應該買1137

香港電視 () 旗下HKTV Mall與匯豐PayMe合作，客戶於HKTV Mall購物可直接使用PayMe付款。是次亦是PayMe首次與商戶合作，匯豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台主管艾俊安(Andrew Eldon)表示，目前正與超過100個商戶進行洽談，並有時間表推出其他商用服務。目前亦正探討使用二維碼(QR code)進行支付的可能性。 港視主席王維基表示，上半年使用HKTV Mall的用戶數目達47.7萬個，表現好於去年全年，銷售額亦相應有所增長。(vi/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-06-25 15:58:55

傻既
買日清啦

仲未有得揀用Payme 畀錢？

最尾個題係邊個巴打問

有啦，買電子野有92折，+埋$50 code，買左個moon，比腦場平一舊水

del app and reinstall.

買左43”philip 電視， $2200 抵到喊

佢五六月d 數據應該靚到pk
日本機票個鍋真係引左好多新用户
六月又big sales

等佢八月炒數據同半年業績

應該7月出4-6月數據先

2.2入3.3走左

留名沽1137買1810

又黎大特價

依家個市咁閪 無人敢買。（雖則都係預佢keep住係2.85-3.15左右上上落落

咁有信心？

一千個連燈仔齊屌維基，唔發都幾難

等死？

成本控制可能好左

第一次睇到有人提alexa
上次連登仔屌hktv個page完全冇人提

Alexa仲有male同female比例
其實最大target係babycondom/beautyexchange班女人 好似係
而連登好明顯係男性主導

wiki講到明唔做30歲以下生意
消費力弱又麻撚煩

1萬張訂單 506蚊

邊度有得睇？

香港電視 () 公布2018年4月-6月之未經審核營運數據，為集團之網購平台(HKTVmall 及 HoKoBuy)之合併結果顯示，4、5、6月份的平均每日訂單數量分別為9,200、10,800、10,100單；平均訂單值分別為474元、506元、506元。(ta/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-07-05 08:58:46

嘩
好勁嘅增長

wa chi sin

咁即係一個月營業額有億幾?

股價咁都跌？

成交唔算多，得班傻散沽

咁仲唔入平貨?

free fall

睇黎有得做

大家d貨咩價位

其實生意唔錯跌乜鳩

差過預期就可以沽啦
甚至其實唔需要理由

市場到底預期係幾多? 摸唔透
rsi 已經去到24超賣，要錢唔要貨

大家都咁肯既 究竟咩價位入

定*

跌到幾時

應該會跌破一蚊

你係咪開始驚，你月供1137

俾士多打殘

[url]認真？穿位喎[/url]

我就唔Ｌ信距唔升番上去，鬥長命

升升升

有排跌

頭幾日大跌個陣2.75入左 個陣仲覺得好抵

平有淘寶 要真野可以去亞馬遜
佢市場會有幾大

業績似乎放緩上升，但係O2O店舖陸續開，代表乜，睇唔透🙈🙈

睇單量太表面

呢間野成本高先係問題之處

成本控制先係重點。
wiki話可以做到
1.開o2o,等人拎唔洗上門,減物流成本
2,增加單量,入貨價降低
3,自動化

所以下個月業績先睇到有無改善

其實會唔會係佢主動唔接咁多單? 因為睇佢年報日均10,000張單已經去到現時第一期自動他0既極限。要去到日均可以處理20,000張單要等到今年第四季二期系統完成先得。

係爆哂額，做唔哂。所以我懷疑選擇性送貨，偏遠地區會delay，等拼單一次過送。問過身邊住屋宛啲朋友，同自己親身經歷，次次都準時送到，無連登仔所講嘅問題。有問題個批可能係獨立樓宇/偏遠

再要睇埋佢提供嘅折購成本。

有機會營業額升，但盈利下跌。

點樣唔接咁多單？個客都係照俾錢落單，只係單愈多，果期個送貨時間就推到好後

仲有就係O2O會拉低單平均價錢，因為30蚊就可以門市自取，唔洗俾運費，多左呢d客。

其實分地區域編排左送貨時間，我個區就星期六唔送貨，同排到好後。o2o 門市附近就好快送到。

要做少啲容乜易
改送貨時間已經可以趕走一批客啦

跌到仆街

大家楂住d貨咩價？

2.8

等穿2蚊先入

冇錯，個問題唔係單量戈到，而係成本控制，而中間最重要係物流效率既問題，因為物流成本係人工佔一半以上，呢part一定要大大增加效率先可以有機會breakeven

以上分析黎講，下年第二期廠房運作之日=爆升之勢👍，每日處理量35000，我就唔Ｌ信仲會咁多漏單問題出現.

咁又唔一定，要睇demand根本有冇咁多，依家一直都只係試緊demand有幾大，從來都冇人知個頂有冇三萬張單
同埋要等多1Q起碼去俾成套流程run熟，真係冇咁快

逆市上升

將來一次高潮⋯👍

唯一一次半年績前唔出口述.

升呀升

當業績表現越來越好既時候，仲邊有平貨⋯雖然我都想😂😂⋯⋯

連登仔屌得咁勁，唔會有運行架，大把貨你接

升得咁急唔通市場憧憬業績好

Dklm個陣冇錢溝
去旅行fing曬D錢 睇住佢sales增加都暴跌 根本係大好機會
決定依家開始出家做和尚儲錢

幾時出業績？

下個月尾

佢今日先講仲輸緊50萬一日

唔知蝕到幾時
訂單幾唔多去到頂

賣保險？？搞咩？？

香港平保 fat fat

真係聰明既做法，依家係活用data，售賣虛擬產品，bypass需要經過實體物流既過程，運費都唔洗，commission直接落bottom line。

正呀喂，唔洗運輸，唔洗咩成本
純利好高

唔知同邊間公司合作？？

下月底跌到2蚊

俾連登仔狂屌，業績一定好差，清倉走了

我都走了 鐵塔我來鳥

其實以資產價值評估黎講，尼間公司保守估計幾多億度？

算鳩數啦，1137。1蚊都唔值，玩Ｌ完㗎喇，快D散水，保平安😂😂😂

準備黎料⋯😎🤫

今年咁耐未有業績通告

似收皮？🙈

唔知

👍

一早話左呢隻妹到下年
成班連登仔唔信

等業績爆邊

咁耐都唔出業績通知？？

雪球有人話30

距第二期廠房將在第四季開始⋯加埋個業績公報，念起都😍

睇訂單數對業續期望都唔大

長遠黎講仍有信心！

跌死你班撚樣

跌到2蚊入貨

我都等緊
好快會到

😂，2蚊⋯⋯🤦‍♂️

呢隻垃圾股狗也不屌

2.36

正解，係跌就快LD，跌穿2蚊，👍😎

王維基旗下香港電視(1137)以3.28億元，將葵涌恒亞中心15樓寫字樓及美達中心14樓全層，售予香港寬頻(1310)，料獲收益1.6億元。

上述物業由香港寛頻租用，現轉租為買。港視出售物業套現，可支持電子商貿業務營運的資金需求

睇嚟有排蝕

唔夠現金，開始賣資產套現
今次業績似乎未有改善，要執執條數先
推遲業績發佈

冇做物流經驗真係差好遠

2蚊樓下再入貨

公司資產最新估值為19億，現市價接近20億，會否能入2蚊樓下貨尼？😅

好出奇? 當年資產$3，股價$1.2

聽日中午出業績

琴日vip day+閃購星期二逼爆網，加左落購物車啲貨一陣就話賣哂
網站流量排名升到76，訂單應該唔少，今次業績要睇第一期自動化倉有無減少到成本

買左喼同24支可樂
聽日跌到2蚊大手入貨

之前係排第幾？

上個月好似80~

琴日買咗700元嘢當支持

Android高分好多, 有4.1分。

怎解個網甘易死? 多少少人就死? 無記錯應該係用緊唔知Google定Aamazon 0既cloud platform? cloud platform 應該係會識自己expand, 人多就會自動增大個容量, 個平台收多d錢甘解?? 唔通wiki沒畀錢用呢d功能?

利申: 唔識IT

應該仆直 準備坐過山車

有錢咪有得expand

個價郁都唔郁

依家買即係賭大細

出左
蝕1億4
free fall 到兩蚊

比上年同期仲蝕多咗。molamola

完 係咁先

今 年 五 月 和 六 月，當 每 日 訂 單 量 超 過 一 萬 張 時，綜 合 HKTVmall 及 HoKoBuy 的 所 有 產 品 及 服 務 訂 單 ， 我 們 已 經 達 至 四 個「 收 支 平 衡 」的 第 一 個 目 標 。 我 們 期 望 能 夠 在 二、三 年 內，做 到 整 體 營 運 上 收 支 平 衡，成 為 香 港 最 大 型 有 盈 利 的 網 購 平 台。

業績算係咁喇⋯⋯👍

無啦無啦
2蚊見。不問價

黎緊玩賣保險出信用卡

Set左2.1放曬佢 走呀

仲有人玩 輸死你呀

要每日至少一萬張單

其實話易唔易
倒不如將你將軍澳部分樓層租俾 初創，社企

增加多一樣收入

係囉，搞乜野my base，唔洗錢俾廢青用

直插無水花

都唔算大跌，因為一早跌左

老皮哥點睇

平時用幾多魔dollar 優惠 都無用
跌一跌嘔返出來

哇⋯⋯有貨快入👍👍

不如唔好做生意喇 係咁蝕。比錢我洗好過

其實你係唔係王維基

拎去買牛熊隨時有錢贏

喺香港搞乜撚野網購。你估大陸囉。
香港買野又方便 唔似大陸呀。
做其他生意好過喇

你又踩鳩班信徒
小心被狙擊

等1.5再入

屌。以前幾撚多人支持香港電視 當佢收皮果時 d人咪又係消失哂。香港人

搞得掂物流先講，個成本咁大

睇番個post頭幾版仲過癮呀

準備倒升

如果睇細數唔係咁差

王維基係高登未過黎

其實睇佢除咗自己賣野
開始越來越多商戶借個平台賣水貨電器，等等
唔使自己送貨
真正做到中間人角色
成本低
雖然利錢唔高
但係個cashflow 同埋引啲人入去個網度買其他野
都好唔錯

差到嘔

屌買唔切

呢隻西嘢炒下就算，長線根本唔需要諗佢

長線有機

生意額多左差唔多100%
毛利又多左4%
但點解會仲比上年蝕多左?

真係做一單蝕一單?

每月登入用戶橫行，似乎見頂
平均每日訂單跌
經營開支升
負債升
資產跌

咁都唔算差點先叫差

好多人屌距物流做得差，而唔係無能力去改變，營運開支增加係因為不斷進行大量投資， 尼D係價值投資，除非你有理據睇到未來營運暢順後都無生意，改善唔到，咁距應該快Ｌ D結業🙂

價值投資有大把選擇，尤其而家個市根本唔使諗港視。

年年蝕2億，仲有幾多年比佢蝕？

幫得幾多？
IFC咩

物流真係好大問題
又慢又唔準時
又唔似得amazon淘寶咁買少少嘢已經免運費
做零售logistic係最重要
睇下佢幾時真係改善到先再入市都未遲

跪低搵順豐合作可能仲好
不過都無乜幾多錢蝕了

其實網購一向最重要係講送貨快同埋準時
乜野比百佳惠康平幾蚊其實真係唔在意

香港電視 () 主席王維基出席中期業績發布會時表示，去年全年有約47萬獨立客戶在平台消費，單是今年上半年相關數字已達約43萬戶，現時平台上有逾2,000個商戶，已向商戶發信將於今年10月1日起提升佣金收費，期望可帶動毛利率表現。他指出配合規模提升、派貨成本亦期望可越來越低，目標是未來兩至三年扭虧為盈。 他又指之前是「做一單輸一單」，但現時每單的成本正在下降，到5、6月份平至每日訂單已逾1萬張，已達「做一單賺一單」的水平。他又指，其自動化倉儲及執貨系統第二期料可在今年完成，而第三期則料明年完成，全部完成後每日可處理3萬張單。 他又指，未來冀增加特許銷售，認為因為部分產品甚至不用經其倉儲，盈利空間較大，他又指現時抽取佣金的比例最多逾三成，但要視乎產品類型，如電器產品由於單價較高，其利潤比例相對低。他又指現時直銷業務有助帶動消費，令客戶重複在其平台購物，未來將繼續賣廣告、吸納新客戶以鞏固地位。他又強調現時的商業模式「好得」，故會採取進取態度「搏命衝」，亦期望可吸納年長或過往不網購的客戶。 他續指，預計將在年內將推保險產品，會與多於一家保險公司合作，除人壽保險外其他一般保險產品如車保、家居保及外傭保等均會銷售，但會以代理形式只負責銷售不負責承保。至於公司早前與匯豐旗下的PayMe合作，雖不能透露使用相關支付模式的客戶佔比，但強調在多種付款模式中亦頗受歡迎，至於會否與其他儲值支付工具合作，他則指公司持開放態度，會視乎條件及是否受香港消費者歡迎決定是否合作。(el/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-30 16:31:33

咁慢架你
等緊人post好耐

如果做一單賺一單啲錢蝕左係邊?
毛利升3-4%
生意額升90%
投資左基礎設施?

講緊5-6月呀
咁1-4月仲係做一單蝕一單

聽朝開市幾多
估

好難估喎老虎歌
只係知倒升要追

又要數錢好忙阿

接哂連登仔啲貨

2.9 2.7 2.5 都有接

你班友仔 又過drop to 2蚊
訓完個晏覺見到跌咁少既

聽日跌到2蚊

笑撚死
升到仆街

睇數據真係唔差
所以我尋日先問究竟蝕係邊?

說好的沽到2蚊呢？
我1股都買唔到呀 屌

我咪一樣
仲諗住接到，半個鐘u turn ，今日仲要倒升

散戶係咁架啦，只係睇大數

2.8有貨 琴日都覺得話就話蝕
但個前景好似仲有機
想溝又驚再跌
但唔溝就好似依家咁

估計今年做18億生意，毛利18.×%

出年最少要做40億，就可以收支平衡。

出年太早，第二，三期自動化推遲左，訂單再增長，只靠外判人手執貨，成本仲係高

咩事可以升返上去

執3皮即走

發生咩事

Chi lun sin
柯個尿咩事標左上去

你條J指向上d尿咪會標上去

你唔比我係絲？

好開心
唔洗留比個曾孫了
留比個仔得啦

哈，機會留比有長遠眼光的人😎👍

笑死升10%
雖然蝕好多
但睇業績真係唔差

咁都有得升 犀利

由做一單蝕一單
而家轉勢做一單賺一單

而家1萬per day
target 全自動後handle 到3萬

而家升係因為上面？

個人9UP

佢證明左自己真係已經搶左香港個網購市場
依家只係差點降低成本

股票都係炒預期
市場預期佢將會降低到成本

岩。士多頂唔住，睇返網站排名，士多一直跌
事實證明連燈仔好準

蘋果已死 hktv已死

士多幾時先會好似維基咁引返幾套自動執貨系統再鬥平

Amazon係咪無連燈仔燈過？

我燈緊佢

老皮你咁多錢點解唔買下其他股

有傳係買排名，近排無買所以跌？！

唔出奇

3.02 有貨 有信念

有買，但多數蝕，已經斬哂
現好倉1137&淡倉700

王維基你無心搞HKTV mall就執左佢啦

多謝呢千幾位連燈仔支持

香港網購一定有得做
只不過係邊個跑出咁解

如果尋日跌緊10%個時有入
再加埋今日12.9%
+20%

不過我冇入

有有諗過自己講緊廢話

用戶升 訂單又升
由蝕變賺 睇好下次業績
依家連bigbig channel都搞網購
但好似雞雞地

個個預知到就入曬貨啦
其實琴日回番去2.5已經好安慰
今日真係仲驚喜

2.6有貨
尋日唔想買當頭跌, 大市又唔好
唔敢買

機會係留俾有膽色同智慧嘅人

大市唔好真係唔係好想郁啲貨
估唔到插一插 升番有突
皮哥你睇幾多

👍🍻

尋日一路睇年報一路睇報價
見到2.3即㩒
結果2.42買咗啲
如果真係信會直插2.0嘅話就真係錯失咗

永遠同連燈仔相反

做折個排真係抵買，特別係28號，多左好多人搶購

成日上晝0交易係咩玩法

妹都唔妹

其實有冇人知呢份業績係非常好？

垃圾股冇交易正常

差
單數多咗
但要keep到一萬一日, 絕對唔易
要諗下點令平均單價升
電器好有潛力
只係佢上面賣電器個堆商戶個評價唔太好

上年1.7 收到3.2 都有，共10萬貨， 績前炒到最高3.8。績後不問價放，3.4 走曬。 我本身係長期用家，但已少用左好多。佢D PROMOTION CODE ON9 到要人打字輸入, 無得COPY。 咁多年都無去改善用家體驗。 HELP 唔落。

邊度有數據睇係內地人

又搞咩野

【壹計就明】港視網購配送成本高（Bittermelon）

港視今年上半年的配送成本是1.48億元，處理的訂單合共160萬單，即是每單的配送成本平均要92.8元。以毛利率19.5%計算，250元只賺到48.8元毛利，就算是400元也只賺78元，根本不足以抵銷配送成本。其實港視可考慮加入訂單合併功能，容許甚至提供誘因，讓用家將未完成的訂單合併送貨，藉此降低配送成本。

平均一張單要$92.8 運送成本?
我見我個屋園,一架車送幾十個單位架喎
送貨條友幾百蚊個鐘時薪?

做我個區應該蝕
次次250就送貨

真係唔知佢點計
BTW 今日又升咩?

平均全港咁計囉

BTW,北水又買返掛，條友買完沽左幾日

睇完財報都唔係好肯定

想問佢虧損擴大，係咪因為使多咗錢做門市、宣傳同運貨？

USPS如果同城市6-7USD 乜都搞掂
完全唔明點解禁貴

垃圾股

無錢洗要賣樓

大市又跌
返工儲錢等跌定先

儲錢等兩蚊先啦

【曾任唐英年政務助理】56歲王維基娶48歲袁莎妮 擬結婚通知書曝光

火箭

話時話幾時公布7,8,9數據？

我都想知，應該係今個月頭
寧願唔公佈，大市差，無論數據好唔好都會大插落兩蚊

同700一樣

數據好➡️大戶出貨➡️Drop to $2
數據差➡️大戶走貨➡️Drop to $2
數據差唔多➡️總之就要Drop to $2

大戶好似出緊貨，都係等再地位入者，如果今次數據靚，應該都難入2蚊樓下貨⋯😅

嘩咩事
10%？

股joy 都要問咩事 ？

其他都冇咁多

一早話左2蚊

細股係咁，升跌特別大，無人敢接

倒V

喔⋯⋯⋯無止境地跌😭😭

香港電視(01137)公布，網購平台(HKTVmall及HoKoBuy)7月至9月未經審核營運數據，平均每日訂單數量分別為1.02萬、1.09萬及1.16萬張。

另外，7月至9月平均訂單值，分別為518元、501元及492元。

兩蚊見

molamola,真係好似越做越衰咁。😭😭😭

估計係門市開多左 細單多左

如果都係偏向細單市場，就相通順豐快遞既模式⋯好既就係增加佐人流客戶，壞既成本高佐，唔知係好事定壞事喇🤦‍♂️

基數大，整體增長率減慢左
門市又開多左，自取多左，單價下跌係正常
要balance真係唯有靠內部節省成本先做到

如果都係門市單 成本唔一定高左 仲可能多左單攤分成本 仲慳左派貨人手時間油錢

又有人掃貨🤣🤣

其實成績算好好啦

士多店準備集資搞上市，😊黎緊應該有大戲睇😆😆

8047

士多最近買過都唔掂。。。。甩晒
可能佢而家都多單左

距又跟1137過套嘛，話係完美版喔😋，證明王維基無做錯生意，😎

入code後免費

已經沒貨。

無貨我都無計
不過我近排見佢成日送野，得閒入app留意下下面條bar個訊息，我都係得今次搶到

1蚊gogogo

3.5 有兩手

咁睇唔開呀

兩手

好多3.8喔，正股，怕？😂

3.6我都有一手呀 世界末日啦

$2.1 係時候入貨

Please ring the bell @$1

2.11入左
等出年座火箭

之前all in 咗，沒錢再入

等緊2蚊入貨，唔知有無機會😭

長期上升軌2.08

好多人入緊貨，屌，D人又話唔睇好，又要入市喔，😩😩😩，放D貨出黎嘛⋯⋯

短期近大市插，無計架啦
有錢咪做返啲700淡倉對沖囉

D L樣真係口裏說不，卻身體很誠實🤦‍♂️

有無人留意到好多員工權證套現緊，唔係大手果隻，係陰d 陰d 果隻等你查ccass 都唔多覺果種

傻豬豬咁仲係度諗大巿姐

放心，內部員工行使緊權證喂緊入你口

我只係知未來有更多競爭對手，😋

知左好耐啦，以股代糧，出糧俾維基。
講開近期得高盛同德意志買來買去
買完第日沽返，唔知搞乜

股東睇好前景就唔會行使出來，行使又唔一炮過而又係有心將大數打散呢種行為要好小心

可以對比下開始行使日同股價走勢就知巿場buy 唔buy

即係市場根本唔需要online shopping 尼樣嘢😭😭，等執了⋯🤦‍♂️

自動化倉睇落好勁喎

12月5號hktvmall 招待投資者參觀自動化倉，有無人有興趣

點參加

原本上年市旺炒到上3蚊走撚晒 都冇諗住再炒
今年見到佢個自動執貨system
加開左好多O2O 食埋C9果層客
再加埋王維基係電視訪問講左一段說話類似係想做一D野係代表香港
比人感動左2.15撈返少少

叻仔
兩蚊入，等再炒過

3.7臭蟹 想溝但要等月尾

等熊3執平貨啦

暫時黎睇，一：火箭上升 二：谷底等執 刺激😎

3.3 入，3.75 走晒

沉底機會大啲

無所謂喇，wiki 幾十億都燒佐，係型既😎😎

話左垃圾股
又唔信

坐緊艇

大劈價商戶訂單量增逾五千倍

本港大型網店HKTVmall走傳統減價路線，早於10月11日開始進行感謝祭優惠促銷，結束日是「雙11」，發言人表示，根據10月31日進行的中期統計，今年感謝祭的日平均總商品交易額較去年增加74%，每日平均訂單量增加110%，而日平均瀏覽量超過160萬人次。

發言人指，有部分參與每日兩店大劈價的商戶錄得驚喜表現，有18家在優惠的兩天內，日平均訂單量比平時增長達10倍以上，當中有7家超過50倍，最高更達5,345倍，而在日平均總商品交易額方面，更有數家商戶錄得單日過百萬交易額。

HKTVmall今年推出的5大優惠，包括64間商店大劈價、每日殺價精選、每日10件超抵貨品限時殺價閃購、逢星期日全埸額外95折及多買多減

一張變5000張?

兩日5000都唔少喎

minimum estimation

都係無望㗎喇，等執喇🤣🤣🤣⋯⋯

維基到底 一日平均可以做到幾多單

基本每日11000
但成本未知減唔減到

i agger with you bro.

股價平穩增長😊，時間證明一切😎

你知咩叫增長?

發展中既生意，你心中既增長係？😅

你自己講股價

係講緊股價😅咁你覺得現時合理既股價應該係幾多🙂

當連D C9 啊婆都識得HKMall ⋯就知道距既潛力有幾大，👍⋯⋯我原本唸住2蚊入貨，點知等極都無尼個機會🤦‍♂️

應該有

幾時出保險平台

咸魚翻生？

比隻垃圾股呃一次
係隻股仆街, 老千
比隻股呃十次
係你抵撚死

火箭升空

唉，係咁升，點入貨啊⋯😫

假升，唔好中伏

希望係喇，距業績應該幾好😎

應該呢兩個位有得炒下
1）1月中公佈10-12月訂單量
2）3月公佈2018業績

小心慘跌，停一停，諗一諗

揸著幾手5蚊, 未驚過

得幾手，留俾個孫啦

港珠澳大橋通車以來，不少內地旅客都會湧往大橋附近的東涌購買，影響東涌居民生活。「香港電視」旗下網上購物商場 HKTVmall宣布，將在明天(1日)在港珠澳大橋口岸開設佔地4千呎期間限定商店

港珠澳大橋概念股
星期一大爆升

港人網購服飾最常用淘寶

調查指出，港人在網上購買服飾時，最常用的平台是淘寶（51%），其次是 HKTVmall（35%），第三是天貓（20%）；至於購買食品及飲料方面，最常用的平台是HKTVmall（40%），其次是其他平台（28%）及不使用任何平台（22%）；美容及健康產品方面，最常用的平台是其他平台（43%），其次是HKTVmall（27%）及不使用任何平台（24%），淘實則佔16%

大量好消息

J小陣啦你 咪又係跌落兩蚊, 垃圾股

利申: 改左名 呢排要笑9 D 供供

2. 15 strong hell

好耐無見你條淡友

又係你條好友
成日想水人幫你接蟹貨

現場所見，店舖為「香港電視」旗下的HKTVmall，主要售賣奶粉、日用品、化妝品等較受內地人追捧的商品，雖然入境層不斷有旅客步出，惟店內人流依然欠奉，在開張的首一小時更偶有出現「員工多過客」的情況。

星期一都未到，咁快踢爆

你條硬好今次仲唔仆街

侵侵加持
升到仆街

邊度爆升 睇過

升

話左爆升

又假升

升乜L😎

你地邊個50萬 50萬咁買

為節省市民的排隊購物時間，大會與HKTVMall合作，在12月8日至2019年1月6日期間，推出工展會預購活動，讓市民盡享「$1門券搶購」、「1折震撼優惠」、「工展會星級優惠」及「工展會網上購」

日日都有新聞

節省唔少宣傳費用⋯係時候教下wiki wong做生意先🤣🤣🤣

走呀
炒完啦

唔是可以等埋公布業績？

有排啦業績

就快見到家鄉

等執㗎喇，無得做㗎🤣🤣

痴L線，大戶入150萬貨⋯🤭🤭🤭

返家鄉了
升多少少比我走少少啦

多啲追post

今日高位，明日低位

垃圾股等執啦

唔好推啦

1137 可以話係賭大細之作，係賭得極大。一係發大達成為香港壟斷性行業，一如內地的淘寶或美國AMAZON。一係執埋等人收購(不過佢點都會值錢過HMV，若出售買家極可能係淘寶/京東/騰訊....國內買家)。

我對佢有信心，但要預左有排蝕，只係廣告每年都要投起碼成億，情況如我細個睇百佳惠康廣告一樣，依家兩間超市已壟斷成個行業，無需大賣廣告，但HKTV MALL重要提高知名度，無法呢D錢一定要使。

另外配送成本肯定唔輕，你去百佳要求送貨，起碼要500，重係要自己親自去到鋪頭，以及執左貨先，你去百佳網買，要800先送貨，重要無特價收正價，可想而知配送成本幾高。自動執貨可減輕呢方面成本，但仍要請司機送貨員，可見將來亦唔會自動駕駛，所以成本唔平得過鋪面租金幾多，但送到門口的確幾吸引，即使送到O2O店，都唔使花時間等，要買按APP就得，服務層次提升左。等多D人一習慣左個模式，就返唔到轉頭，情況同網購成癮一樣。

佢賺唔賺到錢取決於銷售量。愈多成本拉勻愈平。不過羸定輸未知，大家要等幾年，呢段時間有閒錢又唔怕死既，一手一手咁收集。一定要預高風險隨時無既心態買，咁D莊家D震你都唔需要理佢。

走鬼啦

唔好吹奏啦，連登仔唔會信架

一開始all in果班死左未

玩左咁多轉坐艇咁多次都仲有人信

準備all in鳥

喔，黎吧⋯⋯🥁🥁🥁🤔

但係第二日跌到幾多單冇人知呢

同傷11一樣
鳩吹第一日幾勁幾勁
之後食晒屎

請問有邊盤生意係一年365日，日日都生意爆額，🙂

做唔到每日訂單+100% = 廢

又唔撚見你份人工年年加100%

坐撚左好多呀你地?

吉倉吖 小朋友

睇到你D反應, 明啦
加油啦, 至少坐半年

回啦回啦，勿中伏

超多買盤

暫時黎睇，個價位好難跌落去⋯😞😞

香港電視()公布，於本月18日同時舉行的「閃購星期二」及「VIP 日」，集團錄得單日銷售額歷史新高的數字，總商品交易額2,017.4萬元，涉及訂單數量35,300張，平均訂單值572元

回曬個升幅 垃圾股真係垃圾股

以前又係咁上到3個幾 一野落2蚊 唔好再叫人買呢隻西股啦

各位，我都話左1137有前景，講你又唔信，之前比莊家震到落2.11迫你地嘔晒d貨比佢地，就係有人一早收到好消息，呢個世界無內幕交易先至奇。

不過大家唔好以為今次升上去就代表佢好掂，當然唔係啦，佢其實係以大特價換銷量，唔排除部份貨蝕住做，例如賺你100元，送貨用左120，所以所謂盈喜非喜。

佢要真正有成功，還要好長路要走。

重有，好多時上市公司都會同外圍莊家合作，炒起服價再配股，若果佢出年重係勁蝕，唔排除配股集資。雖然我相信王生為人，但無起錢上來真係好難講。到時走得快好世界，小心。

好多時呢類減價只係提早抽出購買力，一個月做三次特價，d人就會等個3日先買，其他日子反而無生意，所以只會收短期效果，長期來就會影響運作。

咪係
次次出完業績就配股俾自己抽水走
四月個轉批左幾百萬俾自己

今次係配比你地。

咪有lor 上主頁睇 最右邊

王生壇網購生意真係幾難搞
根本零售市道就麻麻地
除非收購lalamove 發展埋冇事接街單 有貨可以van出 撈埋傢私 細件就應該慳皮搵步兵或者電單車送

沒變化繼續好似宜家咁 唔洗5年 清盤

好貴
日本7日要$336

邊一弓

第二行向右推，右下

好低調，出咗都唔知

主要睇你保障範圍以及保額有幾大。

派曬貨

話左，勿中伏

根本早排收集就係派貨，不過無咁快派。2.8跌落來開始收集，呢個位點可能賣返比你。呢隻野要視乎業績，業績有前景---->長期落後，禁住唔比高，但又唔會大跌。

業績無前景，即係揾借口炒上4.5-5派發。

歷史總是重重覆覆。

再穿上2.8就不得鳥

走鬼呀 有貨好沽喇

已走 廢股。下年大環境咁差，睇佢又跌返落2蚊

係跌就快，屌⋯價位咁高，點入貨😌

lalamove估值80億以上
收條撚

落唔到黎就快爆炸

走呀，爆炸啦

谷埋谷埋 一野炸落去

穿左啦，直插

叫左你地走又唔信，仆街唔好喊

今日咩事跌咁勁 明明咩消息都無 係咪春江鴨

大市跌600幾點，震下好正常

暫時黎睇，將會大插⋯👍

無咁快派貨，100%震倉。

就來有1-3月銷售消息，依家唔震一震，點樣收夠籌碼？

堅定的人就唔好放。

其實大家稍為用腦諗下就消楚晒，呢個世界有賣必先有買，真係有唔好消息，莊家都無可能一次放晒D貨，隻股咁小人提，又未有盈利，無可能有好多人去接貨，咁插法根本只有老散驚到放，無人會接。

咁...........邊個肯去接幾球貨呢？........左手賣比右手囉。

一定要震落去，第日佢拉升個陣，唔會有人放貨阻住佢地。

佢呢排升上黎似左手交右手多D
上排無端端日日3,4%升

唔使驚，佢會一路震落去。但唔會低過2.2-2.25，因為個個係上次支持位，再低過2.2，到2，反而會吸引更多人買返貨。

呢到係公眾論壇，我POST得出，佢地都會睇到，無謂阻住人揾食。可惜呢到無PM，有D推測，我只能收埋講。

幾時業績公布？

月頭會有10-12月數字

上年係3月27日，今日多數3月尾4月頭。

寫錯左，係10-12月先岩。

今年唔會跌穿2蚊，放心，😊😊😊下年係收成期，講完😎

成班傻鳩仲係度坐緊

政府統計處今日(3日)發表最新的零售業銷貨額數字。2018年11月的零售業總銷貨價值的臨時估計為392億元，較2017年同月上升1.4%。2018年10月的零售業總銷貨價值的修訂估計較2017年同月上升6%。與2017年同期比較，2018年首十一個月合計的零售業總銷貨價值的臨時估計上升9.7%。 去年11月本港零售業總銷貨價值同比升1.4%，亦遠遜市場預估放緩至4.5%。 按零售商主要類別的銷貨價值的臨時估計由高至低分析，2018年11月與2017年11月比較，百貨公司貨品的銷貨價值上升3.9%。其次為藥物及化妝品(銷貨價值上升10.1%)；食品、酒類飲品及煙草(上升1.9%)；其他未分類消費品(上升14.3%)；汽車及汽車零件(上升7%)；燃料(上升3.1%)；鞋類、有關製品及其他衣物配件(上升1.7%)；傢具及固定裝置(上升2.8%)；書報、文具及禮品(上升6.2%)；以及眼鏡店(上升5.4%)。 另一方面，2018年11月與2017年同月比較，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物的銷貨價值下跌3.9%。其次為電器及其他未分類耐用消費品(銷貨價值下跌4.9%)；超級市場貨品(下跌0.1%)；服裝(下跌3.6%)；以及中藥(下跌0.4%)。 政府發言人指出，零售業銷售的增幅在去年10月略為加快後，於去年11月再度減慢至輕微增長。最近數月的零售業銷售增幅有所放緩，反映在各種外圍不確定性的影響下(包括中美貿易摩擦，以及環球金融市場波動)，消費情緒轉趨審慎。 發言人進一步表示，展望未來，就業及收入情況良好，以及訪港旅遊業暢旺，在短期內應會繼續為零售業帶來一些支持。然而，資產市場轉弱，以及外圍環境的不確定性，或令消費情緒受到影響。(da/lf)
2019/01/03 16:35

聽日跳樓下插

以上只係我估，推測，毫無根據，亦唔係指任何一間公司，當笑話睇左算數。

唔使唸得咁複雜，係對隻股長遠黎講係有信心既話，使乜驚喔⋯⋯依家網購咁多競爭對手，無肉食會爭餅仔，商家佬唔係傻㗎⋯😁

連登仔支持嘅ztore勁喎

啱，有錢人梗係玩樓喇，窮J先玩尼D細價股，都係一種樂趣黎㗎姐⋯🍻

我100%係窮JJ。

點解股權唔變就會震 新手想學野

訂單增長差過預期 星期一準備插

都係好事黎既，唔插點入貨⋯😝🤚

單數小左，證明唔減價唔會有生意。

molamola
火箭爆炸

上年6-12月做咗好多生意

好消息已反映

十月十一月有感謝祭先有咁多單
無活動等收皮啦

老皮，你搵左咁多次水，唔好咁講好喔，😂😂，心態要樂觀點。😎

上一兩頁條傻鳩吹水得好大

一有咩唔對路，最緊要識走。Ching 祝你呢鋪等收錢。

星期一不問價沽曬佢先

感覺1137每日12000係佢樽頸，升唔上啦

高增長時期已完，睇黎佢話生意多到做唔切唔係想象中咁勁
如果佢檔野增長只係去到呢個程度，成本咁大好難收支平衡
觀察左佢幾年，發覺佢得啲超市貨日用品係買得過之外，
其他貨品價格太高，屌唔過
依家個股價又唔係平，撞正個市氣氛咁差，炒都唔炒呢隻住

開托緊大灣區市場
港豬澳大橋有popup store

開托緊大灣區市場港豬澳大橋有popup store

執得重快

邊夠淘寶打

若果想生存下去，就要諗下點控制成本，諗唔掂就賣盤。

關淘寶咩事
你會唔會淘奶粉，化妝品，護膚品呀？

今日又係VIP day+閃購
我出手先啦

Good ching

不過唔減就無生意做，wiki都幾頭痕。

我都買左野。改左十二點開始閃購幾好，唔洗朝早逼爆網站

條傻鳩係度唱淡
大家快D沽 好快變到得返一蚊都無

震倉完，又拉升，不過唔只震一次。

8/1 生意額又創咗新高，單日 2450.8 萬

條精神病人話自己有貨

放曬落購物車，諗住夜D先比錢，點知到比錢果陣已經有兩樣野冇貨

連燈力量

而家hktv 係咪無咗mall dollar 回贈？

自家超市無左1%啦
其他仲有少少嘅
之後好似話會公佈新計劃

睇落似2.9位派貨 會不停2.6-2.9

Ching，你玩左股幾耐？買咩野都好，唔好盲目樂觀，我現左咁多年，咩野未見過，什麼小米/希瑪眼科....依家係點呢？

只有太年輕，未受過教訓既人先會一面例。

或者我講得太多，祝你大賺。

P.S. 若果遇到D癲佬，日日係到咬人，我係唔會理佢。

近期送貨快左喎，前日禁完制，琴日下午就送琴貨
少左生意定運輸改善左

第二期自動倉今個月開始投入服務

盤生意依家先開始發力
呢個效率先至吸引到人上網買野😋

配股配股

配股正呀 買多d

抽高配股玩財技呀
垃圾股黎
你買?

唔好買呀
無人借錢俾wiki好快配股

尋日已經一股不留

又計劃緊建新倉，🙈🙈🙈🙈🙈🤣

係邊度睇到

雪球股票app，未經證實消息，自己行量可靠性⋯🙂

收到🙏

good job
已成功高位派貨
下星期應該準備配股

利申: 精神病人

2.6-.2.8D貨俾人掃曬，屌⋯⋯😑😑😑

今日成交好大，好快爆

睇黎今朝有心定喺2.77

好多人走

橫行成三個月，可能散貨

等緊佢轉虧為盈個下

爆升

爆上3蚊就難跌番落2.7-2.8既貨喇，屌⋯⋯點入貨啊😑😑😑😑

俾足3個月你入

上呀，唔需要回頭

3蚊已到

估唔到

高層你好😛😛

3.2 先回家鄉

3.7呀屌

有無3.8揮手🤣

2.7妹左咁耐都唔撈
講真net asset都值18億，現價市值24億根本唔貴

2蚊值頭超值
叫左買。又係無人理
一爆升就個個上水 話睇乜乜乜好前景
完美表現散戶心態

咁驚就走啦

知錯啦，可唔可以落多次2蚊比我買

到2蚊果時你又唔敢買架啦

諗住長坐幾年

跟本係買黎長擺

Strong hold

走鬼呀紅燈

又爆 真係炒大彎區?

咁快走鬼？ 見到好多散戶衝入去😂

要放喇？

好心你地眼光長遠D啦..

出埋通知仲得了

2.17

3.4 等返家鄉

可能有盈利

唔好吹啦。連登仔唔buy wiki。狂屌送貨差，垃圾公司。

又回緊

你地估幾時可以上到100億市值

2.33 + 2.38 有貨
岩岩3.14走哂

就算唔計佢話去大灣區發展
本身間公司都開始有盈利
你自己諗

從1137睇香港人性格，真係爆笑⋯一路屌wiki，一路買⋯🤣🤣🤣🤣

連登仔姐

好想入平貨啊⋯⋯屌😭😭😭😭😭，俾多次機會黎喇😔😔

月供1137好過啦。2蚊鐵底

最後上火箭機會

5手 長揸唔放

冇獎競猜
今日係3蚊樓上定樓下收
3.00當樓上

聽日有回調就肯定㗎喇⋯但係，你入到平貨先算🤣🤣

聽日直頭停止買賣

而家低過3蚊，有無人追貨?

已all in 1137 HKTV (5)

3蚊

買緊上黎

all in 1137,all in wiki

笑到最後